你班死仆街連登仔點解要流傳警方扔汽油彈呀？

因為狗只係響Press conference到edit 狗扔磚片囉
死警犬扔過磚就認撚咗佢啦，邊有人勁得過你地用大氣電波「澄清」

唔知呢個Live 又係咪市民屈你地？
BTW 我無睇個press conference，警犬有無講呢條片？